唔為自己都為下一代打算下

搵夠去外國搵翻生活啦

而家香港跟本人鬼難分

去邊好?